有無人鐘意打壁球?

讀U打過下 Grad 左之後對鞋同塊拍都封哂塵
好想重拾啪啪聲嘅熱血生活